大家原諒林鄭嗎？聽錄音佢好似好慘咁

人在江湖，身不由己

敵人的敵人就是朋友

原諒了 我係中國人呀屌

知唔知自己講緊乜?

起底, 認名, #149494, 不推文回覆

起底
負評
Block
上一頁

成件事唔係佢搞出黎唔會有手足自殺；唔會被補，唔會被強姦，唔會被打到半死。完

扮野姐，演員都有好多種

賜白綾都唔放過佢

收皮

不了。

未食藥呀？

食屎啦

垃圾五毛小子

為魔鬼服務都仲講到自己好慘
原諒？不了

上帝都唔會原諒佢
唔好話凡人

扮流岀都好平常，無聽，唔關我事

一定唔會

諒佢老母，鬼佬都睇唔過眼

［和理升級］Reddit出現外國手足！出圖上咗熱門！盡快相認！

原諒佢？下世啦！如果佢重有下世的話

首次有教徙挑戰七十個七次

你會唔會on9得濟

借腦細一段說話，she is well-paid for it.

你老母斬完你幾刀然後喊哂口咁同你道歉，期間keep住拎刀斬你你又原唔原諒

0.3 過左數啦 可以收工

#不推文

收嗲啦 假膠屌你老母

樓豬你慳D啦

笑左

請大家善用不推文回覆功能

死不足惜
講完

祝你世世代代都要林鄭嘅後裔有性關係

不推文啦 仲腦細

咪撚玩啦

係咁就走佬去外國啦

條仆街怕死唔敢抗中央命令結果送全香港去死林奠辭職唔夠應該自殺，橫掂都落硬地獄

呢世都唔會原諒
五大訴求呀 屌佢老母

依一世都唔會

除左自殺佢乜都晤使做。

呢個係 plan X
仲有Y, Z，之後就冇plan

已經冇人再理佢
大家都知宜家中央話晒事

切腹就原諒佢

大家原諒樓主嗎？睇片佢老母比人屌到好慘咁

樓主想帶風向呀？收皮啦！

柒婆講到支共咁重視形像，咁佢點解唔利用呢點（例如對外公開辭職）要求一個最有利嘅結果（例如五大訴求，或者其中一部份）？

除非佢老公俾人捉黃腳雞，佢又俾人捉到出老千，佢個仔又俾班衰人踢埋入黑社會啦…

出黎公開講呢段野我信佢＋原諒佢，如果唔係就收皮

DKLM 佢落地獄都唔原諒

原你老母

原諒佢？你對唔對得住所有烈士同比人拉左既手足呀？

有咁耐風流!
佢係中央棋子，香港人都要諗下點用佢哩個棋子

叫佢食屎

把嘴生係佢到 中央控制唔到 收皮

呢世都唔撚會 話知佢死

不推！

無野啊？樓豬

unless she shows us her breast, you know the rule

陰9謀

收皮啦 一瞓醒連登全部5毛post上熱門是基本常識吧？

收皮啦

係呀，柒婆真係好慘，冇得去行商場！冇得去髮型屋！慘無人道呀！

叫佢食屎啦，條路自己揀仆街唔好喊，即使老細落order，如果違背良心你可以選擇唔做

惺惺作態
扮可憐得太遲
屈服但不服
認輸但不服輸
結果係賠上香港
要全香港人一齊受

明知自己錯, 仍繼續縱容黑警用高壓手段
不負責任

唔撚做, 又繼續做份施政報告
既然唔撚想撈, 洗撚出黎講咩

諒佢老母！
搞到香港人雞毛鴨血！！！

林奠講呢d廢話有咩用
料又無
權又無
號召力又無
林奠番屋企食屎啦

原佢老母臭閪

快撚d死

條八婆冇收人工假？ 又有免費禮賓府住， 日日鮑參翅肚有幾慘？ 仲有三萬私人保鏢

講到口水都乾埋啲人仲係諗原唔原諒林奠
思路錯晒！
都話左唔係道歉咁簡單
係香港特首自己公開承認受到
中共威脅而政治打壓香港市民
承認一國兩制、港人治港已撤底被破壞
現行政府無力解決當前危機[/quote]

3毛嚟架
不推文

自己用起底啦

你同佢一齊落地獄好嗎

難聽過粗口

原諒

講笑咋

我相信係林鄭既苦肉計，將最初立法既責任攬曬上身，將引致後來的結果攬曬上身，從而再說由於已去到國家層面，佢無得揀，國家亦因著trade war 及主權問題無得揀（其實我由始至終唔明同主權有乜關係，這一直都是抹黑技倆?香港人一直不是要港獨，而是要普選。除非大陸沒有真心希望給予港人真普選，所以才絕不會滿足爭取民主的市民的任何要求，以免給他們做勢)。不知這種苦肉計能否奏效，似乎特區政府是企圖軟硬（濫捕濫告以阻㬨所有支持的市民）兼施的方法，希望用這種方式試圖平亂。

核爆都唔原諒

唔值得可憐

絕對唔會原諒你老母生你出黎

Dunn play la ching

戇鳩，佢係有心放手第一樣叫黑警放軟手腳，呢一樣佢至少都會做到
831越打越金，我信佢老母閪
只係想係外資面前幫自己同中共洗白
佢絕對唔會係自己友

想打悲情牌

與其錄音，不如拔舌
與其下台，不如上斷頭台

原諒佢就真係中計啦

收皮啦

學下演技再出黎扮啦

扮乜柒野呀
群龍亂舞 死五毛

辭唔到職咪跳樓死囉

樓主自己正皮自己

有骨氣 、真係有良心會唔理大陸做佢認為啱嘅嘢
依家喊出慘情牌只係想用女人嘅強項摶同情

講得出呢句嘅你 都係戇撚鳩

up乜9

Habitual liar

我正式宣布香港人要6大訴求, 要加埋解散現役警隊及重組

原諒？

老老豆豆 佢將全家外國護照取消哂
將所有外國資產拎番黎開個/資助完全獨立調查黑警團隊

我會考慮原諒佢

原諒了

真係好慘天堂black list左佢

什麼叫做慘！死左7個人，好多學生重傷！呢條柒婆完全冇反應
自作孽不可活
貓哭老鼠假慈悲！

林鄭都有打手 癲

林奠你最仆街係放左班癲狗出閘權力暴力無限放大，單係呢樣野你死十次都唔夠

你都on撚9

好慘講到支那形象同大彎區仲笑緊喎

人地老母西 死5毛

never

屌你老母就慘

林奠禍港殃民，千刀萬剮凌遲處死，都不能平民憤！

唔係殺人冚家衰嘢做盡之後講句我信主就有得甩身上天堂咁on9下話
係原諒你自己原飽佢喇

傻的嗎？拎條冚家剷去問吊啦

咁就想洗白？

善用不推文

5大訴求 佢依然可以做
扮咩做唔到

cls 到死嗰日都唔會原諒呢班染滿嘅官員、黑警。

係維尼迫佢嫁

起底,blocked

5毛發現

Block撚柒你

永不

P牌仔推唔郁

起底
已block

佢爆眼、斷手、比警犬強姦
喺地鐵站內食住催淚彈跪喺地下求香港人

都無人會原諒佢

直播切腹就考慮下

要養成良好習慣

起底
負評
BLOCK
上一頁

原諒佢？得，殺左兩個仔同老公然後孤獨終老我會原諒佢

完全封鎖

你去食屎啦

屌你，block 完再屌你，咁易中伏既人係真正既豬隊友

扮嘢
係國際面前扮嘢

go fuck yourself

原咩諒呀，佢既職位本來就係要保護香港，但係佢依家失職呀。唔理佢有冇權佢都係一個有大眾影響力既人，只要佢公開講一句就已經可以平息好多野。身不由己佢份糧包咗架

你原諒佢就快D去德國搵佢兩個仔返來見佢老母最後一面

唔擺得好耐

千多義士呢？重加緊

換了，so

收皮啦 黑警都一樣

我理撚得佢地他日有幾慘 我一秒都唔會同情佢地

原佢老母 咪撚係度賣慘

講到口水都乾埋
啲人仲係諗原唔原諒林奠、係咪洗白
都唔知係咪大量打手spin緊
思路錯晒！
都話左唔係道歉咁簡單
係香港特首自己公開承認受到
中共威脅而政治打壓香港市民
承認一國兩制、港人治港已撤底被破壞
現行政府無力解決當前危機

收嗲啦雨果小子，連廣東話都未講得正，咪撚學人做五毛啦

無可能

所有野都係佢自己搞出黎
615講一句撒回已經完結
仲會有之後嘅手足犧牲?
警畜濫捕濫權虐待手足?

今日佢全家死十次都唔夠呀

姦撚左你條女嘅人有無得原諒？

你條冚家鏟連呢d問題都問得出，你老母係鬼定係妖，生你呢隻畜牲獻世

on9, 佢d說話同商家講，唔使香港人

左膠?

原你老母呀 屌你老母 死垃圾

不了 一個人嘅品格無咁容易變
特別係一個靠踩住其他人上位嘅人

前幾日先話要捉到無人出黎為止
咁快唔記得哂?

屌 手段黎 唔妹中計

扮咩可憐，貓哭老鼠

連推都費事

原諒佢？ 有病啊？

唉
881 講到話一般人聽咗會多份體諒

原佢老母

人地係政治老江湖 咁就信呀?
同講而家無濫捕一樣咁撚on9呀

食屎啦你

你係咪on撚9???

起底

不推文回覆

成日出埋啲垃圾post又上埋熱門 行動post就上唔到熱門

又係你條硬膠仔
造風想推倒眾人意志
含撚啦！
慘你老母個老母！

標題撚

No

我正式宣布 再圍狗屋係傻仔

講到自己好慘咁
佢夠膽玩政變咪原諒佢囉

有病？

收到！sir！

你唔係咁撚弱智呀

佢全家死都唔原諒

流出

佢on 9 你地班傻仔仲on9 係咁幫佢推post

不推文回覆啊

慘！？出左事既手足呢！？

等天收啦777

敵人隻狗咋屌你老母

樓主, 你真係唔死都無用
你點對得住死左既幾個義士

邊個推邊個係鬼
屌佢啦 死咗果d 義士點呀
冇咗隻眼呢
落地獄啦

我慘你老母 咁你都信

你無腦？

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

完全封鎖
上一頁

Dllm 知唔知自己講緊咩？係邊個授權警暴？祝你一世比人蝦

唔好軟化 每天仇恨黑警林鄭 每天想像輸左既後果！

有無咁多流出，用下腦啦

人命呢 眼呢?

五大訴求缺一不可

第一下都覺得有啲可憐既但即刻諗到佢既所作所為真係番唔到轉頭
仲有黑警 假如有一日又流出黑警話自己都係被迫之類 收9皮 一定無得原諒

你弱撚智都好慘

屌你老母仆街冚家剷
出呢d post 晒大家時間

咁慘就畀啲骨氣代表香港政府宣布獨立，即刻乜事都解決晒

你中咗計啦7頭

原你老母諒呀屌你老母

冇錯，五毛黎

想洗底，不了

中共就係想你all in
最驚你拖長黎

將林鄭段錄音反轉聽
就一目了然

你日後可在地獄裡回憶自己說的這句話回憶小子

跪求
想大個仔獨立必睇
召喚攬炒巴及歷史法師！

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！

［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

若然還有良知，應與港人同一陣線對抗支共

林鄭自己都唔覺有錯

永遠唔會

快d死
死全家

香港人唔係慘啲咩？

政客做show咋
咁都信

佢死哂全家就考慮原諒佢.

原諒你老母~!!
咩都唔做想人原諒~!

不了

擺花街

慘佢老母
慘得過我地香港人！
佢縱容啲黑警架！佢係喊俾商界睇ja!!!
佢行出黎個死款佢落地獄都唔夠呀！

阿爺唸住拖延
要唸下新橋玩

屌 佢死全家都唔原諒呀

媽媽流出

無得原諒

3隻眼，7條人命，900幾人被捕，你叫我原諒？我屌你老母啊

原你老母
不推文
起底
block
上一頁

wfc 死左咪算 做咁多野無報應啊而家

慘佢老母

聽落去似幸災樂禍

諗都唔洗諗，神都唔會原諒佢

你on9就唔好仲問人係咪同你一樣啦

佢如果自殺我就考慮原諒佢

到左今時今日仲有人信呢個政府?
扮慘都有人信?

咁易流出麻煩流出831太子CCTV出黎

林鄭有份叫差佬打爆人仔眼，無差別打人，揾黑社會打巿民，仲有佢搞送中等等，搞到咁你見到佢喊你就原諒佢，低能?

扮能哂蟹 食屎 永不

佢上演切腹我都唔會原諒

原佢老味

請善用不推文回覆

請你logout

老閪都唔原諒呀屌你老母
喊？香港人每日喊幾多次呀屌你
點樣還返啲手手腳腳同眼俾人呀
可能仲有生命呀屌你

原諒了，佢叫我地10月1號不是死線，警察已控制唔到，就住不送頭不被捕，同共產黨玩長期戰！be water 呀

條屍變左肉醬

垃圾三毛 blocked 你老母比狗屌

屌

On9

屌你老母on9仔

落地獄啦林鄭，屌你老母

on9

原諒？
個千幾個手足俾人打到人唔似人鬼唔似鬼！
就係因為呢條臭閪搞到咁多人死咁多人入醫院
點算呀？我真係算唔到

721！811！831！91！
前日啲手足都生死未卜！
依家先話唔追究？
死咗啲人點呀？
佢哋用佢哋條命，去換香港人記憶
就係因為條臭閪喊兩下
就諗住算？點算呀？

Dllm 721 831

鬼唔知中共先係最終話事人
但仆你個街咁撚多野佢冇份搞出黎？
咪撚再幫佢洗白

On9仔

爆眼唔慘，死左既手足唔慘？
原你老母

善用不推文回覆

你冇撚野啊嘛
講幾句就好撚慘
夠唔夠手足比人打 比人拉 比人侵犯慘啊
仲有好多喺太子生死未卜啊dllm
on9？？？？

呢d時候玩膠，見一個block一個

wtf ? 慘？
邊撚到慘 ?

屌你老母大陸鳩

Shopping mall hair salon
你話可以原諒咩？

放段錄音就要可憐佢係咪傻撚咗

如果你係收風嘅！
我可以同你講
就算林鄭喊幾淒厲都好

我哋香港人永遠都會原諒佢
佢害死左咁多手足！佢搞到咁多手足入醫院
生死未卜！佢試吓佢自己個仔咁樣俾人打！
佢會點呀！唔成立獨立調查委員會就係咁㗎啦！

唔好做埋啲冚家剷野啦
喊兩句真係可以冇事㗎？
咁我喊兩句啲手足係咪可以翻返嚟！
六月頭！唔好唔記得手足死咗！
佢仲笑住講唔好意思

香港人！唔好咁善忘啦！

收撚皮啦佢

搵唔到原諒嘅原因sor9

你傻撚左？ 屌你老母

食屎啦，條仆街用wechat錄個音就大和解，ON L 9呀，擺明之前閉門俾人錄左音，而家借招拆招啦

請善用起底功能

佢其實只係同班有錢佬表示香港攪成咁你地搵少咗錢係吾關我事，仲爆中共吾會出軍隊叫班權貴放心，佢內心係完全無覺得自己錯，視市民如無物。

blocked
reported
不推文回覆

要原諒自己原諒飽佢
你咁對唔對得住班手足？
我屌你老母！

等光復香港之後 特赦完義士 解散警隊
再令到林鄭一家仆街陷家剷 死冇翻生之地

到時再傾呢個問題

onl79

想要原諒嘅 落地獄幾轉先啦

原你老母!!!'!'''

被自殺仲撚惨

五大訴求，缺一不可。

掛番個P牌俾樓主好嗎?

Block 你呢條on9

口講一兩句稍為中立嘅說話算係咩？佢行動上係一直打壓緊香港人

到底係佢慘啲定香港人慘啲，定下一代慘啲？

樓主咩料？同7婆講野？🤬🤬

含撚死啦假膠三毛

慘你老母

你唔撚係人咪原諒囉.
但我想同你講你只係0.5. BLOCKED 仆街啦你

佢肯做晒五大訴求再自盡未原諒囉

屌佢老母就有

諒你老母

收皮啦
又會剛剛好行會見記者前夕流出既
轉移視線呀仆街
今朝冇記者質問佢831呀！！！

人？邊個係人啊？
咁我地和勇係咩？

痴完未，依世都唔會原諒
依條自私八婆
俾狗用槍指住頭
打到仆係地
果種感受依幾代都已深深係腦海

呢單錄音唔可以煲
係劇本黎
如果唔想佢之後可以拍拍羅柚就就左去
唔好俾佢煲得起
一係就要解釋返俾班鬼知
佢做緊戲, 準備又呃鬼佬

唔撚會啊

又鞭屍

佢切腹一百次都唔會原諒 就算死左要攞返出嚟鞭屍

都係果句，佢可以做嘅野好有限。咁責成狗隊暴力唔係做唔到呀？而家呢？你信佢？

出得黎行，預左要還

好，上gear 上前線 做返香港人應該做嘅野，我諗我會考慮同佢點個頭嘅

原諒左佢老母生佢出黎

佢係咁可憐呢一刻就爆晒所有手上有既底牌出黎鼠返英國享清福一家團聚啦diu

抵撚死你仆街啦

敵人的敵人 係美國啊

收皮啦你